# APFibonnacI
Ce projet met en place une API get renvoyant la valeur de la suite de Fibonnaci au rang demandé.


# Maven part

De grosses difficultés ont été rencontrées lors de l'import de librairies basiques. 
Les appels au annotations ne se résolvant pas, beaucoup de temps à été perdu à la résolution du problème qui n'as pas été trouvé. (





# Intégration Continue

La partie intégration continue a été facilité par l'existence du mock fourni par gitlab-Ci:

Le fonctionnement est le suivant :


![Graph CI](src/diagram_CI.png)



    


# Remarques
Les réglages du projet permettent de refuser les merges-request dont la pipeline ne serait pas validée.
L'une des fragilité de cette méthod d'intégration est quil est possible de forcer le commit d'une merge-request en simulant une pipeline pouvant aboutir lors du commit.







